想全香港人都去到機場嘅同我入嚟

如果未吹雞大罷工嘅話，返工撚好難日日請假出嚟

想長期癱瘓雞場，個個無雞搭食，我有個建議：

分區輪更制

定個schedule，等18區(可以少啲嘅，例如港島當一個大區)手足輪住出嚟，咁講緊每個手足一個月可能只係出幾日就可以長期癱瘓雞場

各位手足覺得有無得諗？

我講緊雞場，唔係機場

麻煩全世界去離境大堂大合唱！！！

返工撚，尋日請左no paid啦

自推

推，下下叫全世界入去，玩得幾多日

push

推